歐冠是c朗面對馬體優勢最大的一項賽事：6戰4勝1平1負

馬競將在本週三晚上迎戰尤文圖斯，同時也是面對他們最大的夢魘之一，C羅。

在職業生涯中，C羅與馬競各項賽事已經交手31次，取得了15勝8平8負的優勢成績，勝率接近50％，一共打進22球，是他“最喜歡”的球隊之一，只有塞維利亞（27球）和赫塔菲（23球）比馬競在ç羅面前失球更多。

而Ç羅的22球，也是現役球員中對馬競進球第二多的球員，第一多是梅西，25球。

梅西在各項賽事中與馬競的戰績只有歐冠略處下風：1勝1平2負，而Ç羅恰恰相反：歐冠是Ç羅面對馬競優勢最大的一項賽事：6戰4勝1平1負，勝率達到了66.6％。

而且，C羅在歐冠中與馬競的交手，都是馬競最不堪回首的回憶日期：2014年歐冠決賽2016年歐冠決賽，2017年年歐冠半決賽首回合......

贏果4場係隊友carry,唔計
累球隊和一場輸一場，笑死人咩球玉

馬體要出局了

咪燈

改寫為7戰4勝1平2負

哎唷

相信仲要輸多場